突然冇再同你傾計。。。

明明成個月都係日日keep住傾計，但係依排突然一句都冇講過冇搵過我，雖然係朋友，但係咁樣都會好sad，有咩辦法？

走人

我已經試左幾十次
每次都痛到仆街
痛到依家有啲抑鬱

痴鳩線完全唔知做錯d 乜比人單方面ignore
嬲撚到
係啊話你啊
我知你睇到架辣殺

梳囉
咁你想點

今次特別傷感

成日都係到諗 究竟佢係唔係溝緊女所以先唔理我 咁樣諗都覺得自己好sad

可能佢唔記得左覆你 你又冇搵佢 就咁冇左

明明係你無搵我先 我又怕係煩住你 就咁完左 希望你會活得好好的

我都試過
但我無chur返佢轉頭..
我留返d自尊 灑脫咁將佢忘記咗

係 你只係攝時間

唉 心都碎

一定唔會係唔記得覆 佢平時係睇完就會覆

經常性

學識唔好睇得咁重啦 以前都會因為咁唔開心 之後識得到傾得耐嘅就當執到 傾唔耐都唔會放係心
可能同我傾唔啱之前夾硬傾姐

咁你地點解唔搵下人

你仲好講 係你唔覆機在先 我已經over 左你

可能你sd嘢去果陣人地有嘢忙緊姐 唔好咁計較啦

Chur人又俾人話

冇呀 你之後再搵番我我都係hea 覆你算
費事再白白付出

隔幾日或者一兩個星期搵都唔算chur啦

加油 下個會更珍惜你 雖然人越大越難搵長傾嘅人

你hea覆人 人地咪hea覆你囉

明明前幾日仲傾得好開心 唔會hea覆佢

sor囉

識左個更加好傾
好撚忙
其實一路都hea 緊你
你講野好悶
你樣衰
...

要搵個藉口有幾難姐
但每個都係hurt 9你
咁咪廢事講你聽囉

唔同你傾咪唔同你傾囉
同你做人世咩而家

你做主動搵人，可能就會同你傾計呢

如果只有單方面付出 真係好慘。。

主動左好多次啦
有d 人係你唔搵佢 佢依世都唔會搵你
咁知咩事啦
就無謂沉落去

每次都係我搵佢
成日都留意佢係到做緊咩
覺得自己好蠢 好on9

心聲 唔搵佢真係唔會搵你...

佢想溝你，但俾你friendzone。
止蝕離場

究竟係唔係我太重視佢 佢當我咩都唔係。。。

因為成日已讀不回 又唔想Chur人 所以我都冇主動搵佢

Agree

你係咪send咗張相比人呀

一開始識佢果陣已經send左比佢 唔會咁耐先因爲咁唔理我掛

咁你慘啲 咁你都幾開朗

所以我寄左你幅相俾佢

咁最後你同佢點？ 我覺得無啦啦block左人果啲人真係好狗 寧願佢坦白啲話比我知我錯左啲咩 都好過咩都唔知就收左皮

我都成日見到佢on左但係就係冇睇我個msg

[member]Same
傾咗三個月 之後佢同我地之間一個共同朋友有小小衝突
佢大壓力 然後突然疏遠我
雖然佢一直話唔係我嘅錯
但我都好難過 而家過咗一年有多
我都未完全放得低
覺得自己好垃圾 ［/member]

連個code都蝦我

本來兩個月傾得好好地，之後發現自己越黎越介意你無心覆機
見你下下頹覆遲覆，主動過幾次已經覺得自己煩...
我唔玩喇

最近既事
唔好sad 仔死仔還在

I am rubbish 容易對人上心又係我既錯

放手 放開所有
如果我都可以咁快就唔玩就好了

妳又唔係鐘意人，佢唔搵妳咪唔搵妳囉

收兵呀架下？

[quote]妳又唔係鐘意人，佢唔搵妳咪唔搵妳囉

收兵呀架下？[/quote］
咁依家唔鐘意唔代表之後唔可以鐘意佢

連code都恰我

收皮啦

三年啦！

朋妳老尾友咩，我從來唔缺朋友既！

少妳一個無所謂

唉..明明之前日日都傾計
佢成日都秒回
有時我遲覆佢一陣 佢都會再wts多次我
大家都會關心大家既生活
一兩個月都無已經可以有接近一萬個對話
話多唔多 話少唔少
但佢有另一半之後就開始唔理我了
成日已讀不回 同之前180度轉變
到而家基本上都已經無聯絡....
我真係好想返返去嗰時咁....唉

未一齊都唔好放咁多感情

收嗲啦
你concept 錯晒喎

扑完野下話

會唔會人地突然有女朋友仔啦
然後一心一意對個女女 斷絕所以異性來往

佢有心既話就會覆機 唔會係唔記得呢個原因
仔死仔還在下個會更好
我都成日比人已讀
怪自己過份容易上心

有冇俾signal人啊
好多事男會縮同淡既原因
都係因為以為個女既對佢冇意思
例如從來約唔到你出街
又見你同其他男仔玩得好埋 單獨玩/合照
wtsapp online都唔覆人住等等
呢d都係俾個男既覺得
自己唔係最重要 冇機會 灰心等等
之後收皮咪想斬欖 斷絕來往
係既話就唔好怪人啦

再搵你俾你藍剔啊？

已戒毒一星期，大家唔搵大家咪幾好

你friendzone左人咪走

我寧願佢完全唔好搵我 都唔好比我知佢係到做緊啲咩 但係又唔講野

收皮啦施主 為佢好
都為你好 真心
男女之間做普通朋友係晒時間
佢對你上心，到時你有仔咪又係飛起佢
利申 未見過有仔之後仲會keep到嘅普通朋友

唉 咁佢依家都冇搵我冇傾計啦 係佢收左我皮

你地傾左幾耐？

我都想搵返佢
可惜佢已經唔想再理我

咁都要比上面某位鬧
覆到心鳩淡咪唔搵囉
下下扔d sticker叫覆

我明啊

個幾月

我都覺。。。你覆左我我又想覆你
但係hea覆咁不如唔好覆
比我快啲戒毒仲好

屌你老母
曖昧期你係度拖梗係玩完啦
垃圾

走啦......早啲甩身
佢唔在意你。

準備開始想唔睇佢啲野 唔留意佢
原來人話變就可以變得咁快

唔再傾係因為無癮
之前識左個巴打，一路都有傾計，約出黎應該有6-7次
我做過主動，甚至係我生日個日約佢但佢都無咩反應
個陣我就開始無咁著緊，慢慢就無再應佢，而佢都無再搵我

會唔會係你成日都要對方諗話題所以人地無癮

我諗埋話題人地都唔想同我傾

已經成日都係我開頭
佢仲要覆埋啲我一覆完佢 佢一定係已讀不回
要同自己講 下一個會更好

邊有咁易搵到下個

比啲希望自己

已經del埋同佢溝通既app 下定決心

同我情況一樣我比翻啲自尊自已算，唔再搵佢

我都係咁諗

其實我都係想部電話響下姐

揾你zip時間咋
你估你係我條女咩
又唔靚講嘢又on9
宜家揾到另一個靚女同我秒回仲得閒覆你咩

屌 好撚mean 但係應該係事實

sad but true

加油大家

揾魔法舞台陣幫你

佢都冇揾我喇

我剩係想傾下計姐，唔係想溝佢，咁都唔得